## 'msgid's in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove 'msgid's manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: GetString;GetPluralString:1,2;GetParticularString:1c,2;GetParticularPluralString:1c,2,3;_;_n:1,2;_p:1c,2;_pn:1c,2,3\n"


#: src/GwentTracker/data/missable.yml:3 -> Card.region
msgid "Velen"
msgstr "威倫"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:4 -> Card.questName
msgid "Boatmakers' Hut Person in Distress"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:5 -> Card.cutoff
msgid "None"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:8 -> Card.notes
msgid "Purchase his cards in Claywich after freeing him from the Bandits' Camp."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:10 -> Card.region
msgid "Novigrad"
msgstr "諾維格瑞"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:11 -> Card.questName
msgid "A Matter of Life and Death"
msgstr "生死交關"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:15 -> Card.notes
msgid "There'll be a small gwent tournament going on in the main courtyard where you'll need to win all the rounds to get all the cards."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:18 -> Card.questName
msgid "High Stakes"
msgstr "大賭局"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:22 -> Card.notes
msgid "If you leave the vicinity of Passiflora the quest will fail. Do not start the quest if you are unsure of winning the gwent matches. You will not be able to go and get more cards If you already signed up for the tournament."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:23 -> Card.notes
msgid "Consider finishing the Old Pals and Big City Players quests to build a stronger deck before doing this quest."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:24 -> Card.notes
msgid "You must win the tournament to get every card. Recommend saving before each game."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:25 -> Card.notes
msgid "Save between wins. This quest is the only way to obtain all leader cards."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:26 -> Card.notes
msgid "Sasha is the toughest opponent with her Nilfgaardian deck. She plays a very strong spy-themed deck which is also filled with high-strength unit cards and an entire roster of Nilfgaard and neutral heroes. Counter her with a lot of decoys and spy cards; keep the unit cards in the deck as close to 22 as possible and with the highest possible unit strength. The White Flame leader card is useful for countering her unique leader card which draws a unit card from the player's discard pile for her own use. It is HIGHLY RECOMMENDED players make a save if they wish to win the tournament outright, otherwise Sasha beats Tybalt in the final round. She can be romanced if Geralt agrees to her proposition."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:29 -> Card.questName
msgid "Gwent: Playing Thaler"
msgstr "昆特：挑戰塔勒"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:30 -> Card.cutoff
msgid "Reason of State"
msgstr "為祖國"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:33 -> Card.notes
msgid "Find Thaler by completing A Deadly Plot."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:36 -> Card.questName
msgid "A Dangerous Game"
msgstr "危險遊戲"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:37 -> Card.cutoff
msgid "The Isle of Mists"
msgstr "迷霧之島"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:40 -> Card.notes
msgid "Choose to keep the cards."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:41 -> Card.notes
msgid "You can still get the cards later if you choose the gold. During The Great Escape, all 3 can be found on the prison commander's body after he's slain."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:43 -> Card.region
msgid "Skellige"
msgstr "史凱利傑"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:44 -> Card.questName
msgid "Shock Therapy"
msgstr "震撼治療"

#: src/GwentTracker/data/missable.yml:48 -> Card.notes
msgid "Complete this quest that can be started by talking to some druids in Ard Skellig."
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:3 -> Card.deck
msgid "Monsters"
msgstr "怪物"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:4 -> Card.name
msgid "Draug"
msgstr "戰靈"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:5 -> Card.flavor
msgid "Some men cannot admit defeat. Some keep fighting from beyond the grave."
msgstr "「有些人就是不肯服輸，有些人連進了棺材都還在奮戰。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:6 -> Card.type
msgid "Hero"
msgstr "英雄"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:8 -> Card.type
msgid "Gwent Quest"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:9 -> Card.npc
msgid "Crach an Craite"
msgstr "克拉奇．奎特"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:10 -> Card.area
msgid "Kaer Trolde"
msgstr "凱爾卓"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:11 -> Card.territory
msgid "Ard Skellig"
msgstr "大史凱利格"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:16 -> Card.name
msgid "Kayran"
msgstr "巨章魚怪"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:17 -> Card.flavor
msgid "Kill a kayran? Simple. Take your best sword... then sell it and hire a witcher."
msgstr "「要殺巨章魚怪？簡單。拿起你最好的劍…把它給賣了，雇用個狩魔獵人。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:20 -> Card.type
msgid "Win from NPC"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:21 -> Card.npc
msgid "Random"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:28 -> Card.name
msgid "Imlerith"
msgstr "伊勒瑞斯"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:29 -> Card.flavor
msgid "Ladd nahw! Kill them! Litter the earth with their entrails!"
msgstr "「Ladd nawh! 殺了他們！讓他們的五臟六腑灑滿地！」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:40 -> Card.name
msgid "Leshen"
msgstr "鹿首精"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:41 -> Card.flavor
msgid "We never hunt in these woods. Not even if it means the whole village starves."
msgstr "「我們從來不在這片森林打獵，就算整座村莊都在挨餓也不行。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:45 -> Card.npc
msgid "Ermion"
msgstr "爾米亞"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:46 -> Card.area
msgid "Gedyneith"
msgstr "蓋迪尼斯"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:52 -> Card.name
msgid "Forktail"
msgstr "叉尾龍"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:53 -> Card.flavor
msgid "Fork tails… Bah! Fuckers' tails're more like cleavers."
msgstr "「叉尾龍…哼！說牠們的尾巴像鐮刀一樣還差不多。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:54 -> Card.type
msgid "Unit"
msgstr "單位牌"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:64 -> Card.name
msgid "Earth Elemental"
msgstr "地元素"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:65 -> Card.flavor
msgid "How to fight an earth elemental? You don't. You run. Fast as you can."
msgstr "「要怎麼跟土元素戰鬥？想都別想，逃吧，能跑多快就多快。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:68 -> Card.type
msgid "Buy from Trader"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:69 -> Card.npc
msgid "Innkeeper"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:70 -> Card.area
msgid "New Port Inn"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:71 -> Card.territory
msgid "Kaer Trolde Harbor"
msgstr "凱爾卓港"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:76 -> Card.name
msgid "Fiend"
msgstr "惡魔"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:77 -> Card.flavor
msgid "A fiend looks a bit like a deer. An enormous, evil deer."
msgstr "「惡魔看起來有點像頭鹿。一頭巨大又邪惡的鹿。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:82 -> Card.area
msgid "Arinbjorn"
msgstr "阿林比翁"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:88 -> Card.name
msgid "Plague Maiden"
msgstr "瘟疫妖女"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:89 -> Card.flavor
msgid "The sick rave about a boil-pocked woman surrounded by herds of rabid rats…"
msgstr "「鬼吼鬼叫說著一個長滿水泡的女人，身旁全是發狂的老鼠…」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:100 -> Card.name
msgid "Griffin"
msgstr "獅鷲獸"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:101 -> Card.flavor
msgid "Griffins like to toy with their prey. Eat 'em alive, piece by piece."
msgstr "「獅鷲獸喜歡玩牠們的獵物，一塊一塊把他們給生吃下肚。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:112 -> Card.name
msgid "Werewolf"
msgstr "狼人"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:113 -> Card.flavor
msgid "Wolves aren't as bad as they say. Werewolves, though - they're worse."
msgstr "「狼不像大家說的那麼壞。但是狼人糟糕多了。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:118 -> Card.area
msgid "Urialla Harbor"
msgstr "由里亞拉港"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:119 -> Card.territory
msgid "An Skellig"
msgstr "小史凱利格"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:124 -> Card.name
msgid "Botchling"
msgstr "屍嬰"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:125 -> Card.flavor
msgid "Admit your mistakes and bury them proper - else they'll come back to haunt you."
msgstr "「承認錯誤，好好地安葬他們，否則他們會回來糾纏著你不放。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:136 -> Card.name
msgid "Frightener"
msgstr "畏懼者"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:137 -> Card.flavor
msgid "'What have I done?' the mage cried out, frightened of his own creation."
msgstr "「『我做了什麼事？』，法師大叫，他被自己創造出來的東西嚇到了。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:148 -> Card.name
msgid "Ice Giant"
msgstr "寒冰巨人"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:149 -> Card.flavor
msgid "Fled one time in my life. From the Ice Giant. And I'm not a bit ashamed."
msgstr "「我這輩子只逃過一次，當時我碰到了寒冰巨人。我一點也不覺得丟臉。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:154 -> Card.area
msgid "Svorlag"
msgstr "斯瓦雷格"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:155 -> Card.territory
msgid "Spikeroog"
msgstr "史派克魯格"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:160 -> Card.name
msgid "Endrega"
msgstr "安德萊格"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:161 -> Card.flavor
msgid "The nest! Take out the nest, or the bastards'll just keep coming!"
msgstr "「巢穴！把巢穴給解決，否則那些混帳會一直冒出來。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:172 -> Card.name
msgid "Harpy"
msgstr "人面妖鳥"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:173 -> Card.flavor
msgid "There are many species of harpy, and all are kleptomaniacs."
msgstr "「人面妖鳥有很多品種，所有品種都有竊盜癖。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:178 -> Card.area
msgid "Harviken"
msgstr "哈爾維肯"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:179 -> Card.territory
msgid "Faroe"
msgstr "法羅"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:184 -> Card.name
msgid "Cockatrice"
msgstr "石化雞蛇"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:185 -> Card.flavor
msgid "Born of an egg laid by a cockerel... if you believe such peasant drivel."
msgstr "「從公雞生的蛋裡誕生出來的…這只是老百姓的胡謅罷了。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:196 -> Card.name
msgid "Gargoyle"
msgstr "石像鬼"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:197 -> Card.flavor
msgid "Ancient sculptors' nightmarish fantasies, brought to life by bored mages."
msgstr "「古代雕刻師的夢魘幻想被法師給活生生實現了。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:208 -> Card.name
msgid "Celaeno Harpy"
msgstr "賽爾伊諾人面妖鳥"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:209 -> Card.flavor
msgid "Common harpies feed on carrion. Celaeno harpies… they feed on dreams."
msgstr "「一般的人面妖鳥以腐肉為食，賽爾伊諾人面妖鳥…則以夢境為食。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:220 -> Card.name
msgid "Grave Hag"
msgstr "墓穴女巫"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:221 -> Card.flavor
msgid "Their long tongues're for slurping marrow - and whipping prey."
msgstr "「她們長長的舌頭是用來吸骨髓和鞭打獵物的。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:232 -> Card.name
msgid "Fire Elemental"
msgstr "火元素"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:233 -> Card.flavor
msgid "Fire is so delightful."
msgstr "「火焰真讓人開心。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:244 -> Card.name
msgid "Foglet"
msgstr "小霧妖"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:245 -> Card.flavor
msgid "Fog creeps on little cat feet. Foglets creep over the bodies of their victims."
msgstr "「霧會爬上小小的貓足，小霧妖則會爬上牠們受害者的屍體。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:256 -> Card.name
msgid "Wyvern"
msgstr "翼手龍"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:257 -> Card.flavor
msgid "Imagine a cross between a winged snake and a nightmare. Wyverns are worse."
msgstr "「想像一條有翅膀的蛇跟夢魘怪交配。翼手龍比牠們的後代更可怕。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:268 -> Card.name
msgid "Arachas Behemoth"
msgstr "巨型蟹蜘蛛"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:269 -> Card.flavor
msgid "Like a cross between a crab, a spider… and a ploughin' mountain."
msgstr "「稀有的高等蟹蜘蛛，跟大象一樣大，但身軀結實多了。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:280 -> Card.name
msgid "Arachas"
msgstr "蟹蜘蛛"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:281 -> Card.flavor
msgid "Ugly - nature's way of saying 'Stay the fuck away.'"
msgstr "「長得醜是要你快給我閃邊去。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:316 -> Card.name
msgid "Nekker"
msgstr "孽鬼"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:317 -> Card.flavor
msgid "Damn things are almost cute, if you ignore the whole vicious killer aspect."
msgstr "「如果你忘掉牠們會殺人，那牠們其實還挺可愛的。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:320 -> Card.type
msgid "Secondary Quest"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:322 -> Card.npc
msgid "Hammond's corpse"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:323 -> Card.area
msgid "Trottheim"
msgstr "托特海姆"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:353 -> Card.name
msgid "Vampire: Ekimmara"
msgstr "吸血鬼：血魔"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:354 -> Card.flavor
msgid "Who would think overgrown bats would have a taste for gaudy jewelry?"
msgstr "「誰想到長得太大的蝙蝠會喜歡上俗豔珠寶？」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:365 -> Card.name
msgid "Vampire: Fleder"
msgstr "吸血鬼：蝠翼魔"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:366 -> Card.flavor
msgid "Higher vampires embrace their victims. Fleders rip them to shreds."
msgstr "「高等吸血鬼會擁抱牠們的受害者，蝠翼魔則會把受害者四分五裂。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:377 -> Card.name
msgid "Vampire: Garkain"
msgstr "吸血鬼：蝠翼腦魔"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:378 -> Card.flavor
msgid "Blood-drinkers and corpse-eaters so foul their very ugliness paralyses foes."
msgstr "「喝血又吃屍體的可怕生物，醜陋到讓人一看就全身癱軟。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:389 -> Card.name
msgid "Vampire: Bruxa"
msgstr "吸血鬼：吸血鬼女"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:390 -> Card.flavor
msgid "A vile, bloodthirsty, man-eating hag. Kind of like my mother-in-law."
msgstr "「你可以用木樁殺死吸血鬼女，但木樁要跟勾爪一樣長才行。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:399 -> Card.notes
msgid "Win a match at the masquerade ball at Vegelbud Estate"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:403 -> Card.name
msgid "Vampire: Katakan"
msgstr "吸血鬼：卡塔卡恩"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:404 -> Card.flavor
msgid "Drinking the blood of the Continent since the Conjunction."
msgstr "「自天球交會起就開始喝大陸的血了。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:408 -> Card.npc
msgid "Madman Lugos"
msgstr "瘋子盧戈"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:409 -> Card.area
msgid "Kaer Muire"
msgstr "凱爾謬雷"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:415 -> Card.name
msgid "Ghoul"
msgstr "食屍鬼"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:416 -> Card.flavor
msgid "If ghouls are part of the Circle of Life... then it's a damn vicious circle."
msgstr "「如果食屍鬼是生命循環的一節…那這循環也太不對勁了。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:451 -> Card.name
msgid "Crone: Brewess"
msgstr "老巫嫗：煮婆"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:452 -> Card.flavor
msgid "We'll cut you up, boy. A fine broth you will make."
msgstr "「我們會把你給切開來，孩子。你煮成肉湯一定很好喝。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:463 -> Card.name
msgid "Crone: Weavess"
msgstr "老巫嫗：織婆"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:464 -> Card.flavor
msgid "I sense your pain. I see your fear…"
msgstr "「我感受到你的痛苦，你的恐懼…」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:469 -> Card.npc
msgid "Old Sage"
msgstr "老賢者"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:470 -> Card.area
msgid "Benek"
msgstr "班寇漢"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:476 -> Card.name
msgid "Crone: Whispess"
msgstr "老巫嫗：呢喃婆"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:477 -> Card.flavor
msgid "I'd be your best - and last."
msgstr "「我會是你最棒的經驗，也是最後一次。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:488 -> Card.name
msgid "Eredin King of the Wild Hunt"
msgstr "艾瑞汀 狂獵之王"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:489 -> Card.flavor
msgid "I've long awaited this..."
msgstr "「把我們弄走！快點！」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:490 -> Card.type
msgid "Leader"
msgstr "領袖"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:492 -> Card.type
msgid "Base Deck"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:495 -> Card.name
msgid "Eredin Commander of the Red Riders"
msgstr "艾瑞汀 紅騎士指揮官"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:496 -> Card.flavor
msgid "Have some dignity. You know how this will end."
msgstr "「為自己留點尊嚴，你也知道結局會是怎樣。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:501 -> Card.area
msgid "The New Port"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:507 -> Card.name
msgid "Eredin Destroyer of Worlds"
msgstr "艾瑞汀 世界毀滅者"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:508 -> Card.flavor
msgid "It is unavoidable."
msgstr "「死亡無可避免。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:520 -> Card.name
msgid "Eredin Bringer of Death"
msgstr "艾瑞汀 死亡使者"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:521 -> Card.flavor
msgid "Go on. Show me your spins, pirouettes and feints. I want to watch."
msgstr "「繼續啊，讓我看看你的舞步，我很有興趣。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:528 -> Card.territory
msgid "Passiflora"
msgstr "帕西弗羅拉"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:533 -> Card.name
msgid "Eredin Bréacc Glas The Treacherous"
msgstr "艾瑞汀・畢雷克・葛拉斯 詭計多端"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:534 -> Card.flavor
msgid "I'm enjoying this. You are my toy."
msgstr "「我還蠻享受得。你是個不錯的玩具。」"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:537 -> Card.type
msgid "Win From NPC"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:538 -> Card.npc
msgid "Dulla kh'Amanni"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:539 -> Card.area
msgid "Upper Mill"
msgstr "北磨坊"

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:540 -> Card.territory
msgid "Gustfields"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/monsters.yml:541 -> Card.region
msgid "Redania"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:2 -> Card.deck
msgid "Neutral"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:3 -> Card.name
msgid "Decoy"
msgstr "誘餌"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:4 -> Card.flavor
msgid "When you run out of peasants, decoys also make decent arrow fodder."
msgstr "「如果沒有百姓了，誘餌也可以是不錯的擋箭牌。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:5 -> Card.type
msgid "Special"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:9 -> Card.area
msgid "Tavern"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:11 -> Card.region
msgid "White Orchard"
msgstr "白果園"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:14 -> Card.npc
msgid "Quartermaster"
msgstr "軍需官"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:16 -> Card.territory
msgid "Crow's Perch"
msgstr "烏鴉窩"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:21 -> Card.area
msgid "Seven Cats Inn"
msgstr "七隻貓旅館"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:27 -> Card.name
msgid "Commander's Horn"
msgstr "領導號角"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:28 -> Card.flavor
msgid "Plus one to morale, minus three to hearing."
msgstr "「士氣加一分，聽力減三分。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:33 -> Card.area
msgid "Inn at the Crossroads"
msgstr "十字路口的旅店"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:38 -> Card.npc
msgid "Marquise Serenity"
msgstr "尊寧夫人"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:45 -> Card.area
msgid "The Alchemy"
msgstr "鍊金旅店"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:46 -> Card.territory
msgid "Oxenfurt"
msgstr "奧森弗特"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:51 -> Card.name
msgid "Scorch"
msgstr "燒灼"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:52 -> Card.flavor
msgid "Pillars of flame turn the mightiest to ash. All others tremble in shock and awe."
msgstr "「火柱可以讓力量再強大的人都變成灰燼。其他人只能敬畏三分地顫抖。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:57 -> Card.area
msgid "Cunny of the Goose"
msgstr "鵝陰酒吧"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:58 -> Card.territory
msgid "Grassy Knoll"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:75 -> Card.name
msgid "Biting Frost"
msgstr "霜霰"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:76 -> Card.flavor
msgid "Best part about frost - bodies of the fallen don't rot so quickly."
msgstr "「好指揮官的夢想…壞指揮官的惡夢。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:89 -> Card.name
msgid "Impenetrable Fog"
msgstr "濃霧"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:90 -> Card.flavor
msgid "A good commander's dream... a bad one's horror."
msgstr "「冰天雪地最棒的一點就是屍體不會腐爛得太快。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:103 -> Card.name
msgid "Torrential Rain"
msgstr "地形雨"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:104 -> Card.flavor
msgid "Even the rain in this land smells like piss."
msgstr "「這片土地連雨都有尿味。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:116 -> Card.name
msgid "Clear Weather"
msgstr "天晴"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:117 -> Card.flavor
msgid "The sun's shinin', Dromle! The sun's shinin'! Maybe there's hope left after all…"
msgstr "「陽光在閃爍，德洛米！陽光在閃爍！說不定還有希望…」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:129 -> Card.name
msgid "Geralt of Rivia"
msgstr "利維亞的傑洛特"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:130 -> Card.flavor
msgid "If that's what it takes to save the world, it's better to let that world die."
msgstr "「如果要付出這種代價才能拯救世界，那最好還是讓世界消逝吧。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:135 -> Card.npc
msgid "Thaler"
msgstr "塔勒"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:142 -> Card.name
msgid "Vesemir"
msgstr "維瑟米爾"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:143 -> Card.flavor
msgid "If you're to be hanged, ask for water. Anything can happen before they fetch it."
msgstr "「如果你要被吊死了，那就先要杯水。誰知道他們拿來水之前會發生什麼事。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:148 -> Card.npc
msgid "Vivaldi"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:149 -> Card.area
msgid "Vivaldi Bank"
msgstr "韋瓦第銀行"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:150 -> Card.territory
msgid "Hierarch Square"
msgstr "教主廣場"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:155 -> Card.name
msgid "Yennefer of Vengerberg"
msgstr "范格堡的葉奈法"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:156 -> Card.flavor
msgid "Magic is Chaos, Art and Science.  It is a curse, a blessing and a progression."
msgstr "「她身穿黑白服飾，使人想到十二月中的早晨。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:161 -> Card.npc
msgid "Stjepan"
msgstr "史戴潘"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:168 -> Card.name
msgid "Cirilla Fiona Elen Riannon"
msgstr "希里雅"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:169 -> Card.flavor
msgid "Know when fairy tales cease to be tales? When people start believing in them."
msgstr "「你知道童話故事何時會變得不僅是故事嗎？大家開始相信他們的時候。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:174 -> Card.npc
msgid "Scoia’Tael Trader"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:175 -> Card.area
msgid "Novigrad Forest"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:181 -> Card.name
msgid "Triss Merigold"
msgstr "特莉絲‧梅莉葛德"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:182 -> Card.flavor
msgid "I can take care of myself. Trust me."
msgstr "「我可以照顧我自己，相信我。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:187 -> Card.npc
msgid "Lambert"
msgstr "蘭伯特"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:188 -> Card.area
msgid "The Nowhere"
msgstr "虛無旅店"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:191 -> Card.notes
msgid "Before the Following the Thead quest"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:198 -> Card.region
msgid "Kaer Morhen"
msgstr "凱爾莫罕"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:199 -> Card.notes
msgid "After the Following the Thead quest"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:203 -> Card.name
msgid "Dandelion"
msgstr "丹德里恩"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:204 -> Card.flavor
msgid "Dandelion, you're a cynic, a lecher, a whoremonger, a liar - and my best friend."
msgstr "「丹德里恩，你憤世嫉俗、喜好女色、愛花惹草、還愛說謊，但是我最好的朋友。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:210 -> Card.area
msgid "Vegelbud Residence"
msgstr "威吉布德宅邸"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:213 -> Card.notes
msgid "Win a match at the masquerade ball"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:217 -> Card.name
msgid "Zoltan Chivay"
msgstr "卓爾坦．齊瓦"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:218 -> Card.flavor
msgid "Life without old mates and booze is like a woman without a rump."
msgstr "「大家都說矮人會為了朋友接受絞刑，卓爾坦也不例外。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:222 -> Card.npc
msgid "Scholar"
msgstr "學者"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:229 -> Card.name
msgid "Emiel Regis Rohellec Terzieff"
msgstr "愛米爾‧雷吉斯‧洛赫雷課‧塔吉夫"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:230 -> Card.flavor
msgid "Men, the polite ones, at least, would call me a monster. A blood-drinking freak."
msgstr "「人類，至少那些有禮貌的，會叫我怪獸，喝血的怪胎。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:241 -> Card.name
msgid "Villentretenmerth"
msgstr "維蘭特雷坦梅斯"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:242 -> Card.flavor
msgid "Also calls himself Borkh Three Jackdaws… he's not the best at names."
msgstr "「他還自稱三隻寒鴉布洛克…他不太會取名字。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:253 -> Card.name
msgid "Avallac'h"
msgstr "阿瓦拉克"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:254 -> Card.flavor
msgid "You humans have… unusual tastes."
msgstr "「預測未來沒什麼訣竅，訣竅就是要預測得準。」"

#: src/GwentTracker/data/neutral.yml:259 -> Card.npc
msgid "Gremist"
msgstr "葛密斯塔"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:2 -> Card.deck
msgid "Nilfgaard"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:3 -> Card.name
msgid "Letho of Gulet"
msgstr "古雷特的雷索"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:4 -> Card.flavor
msgid "Witchers never die in their beds."
msgstr "「狩魔獵人絕不會死在自己的床上。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:9 -> Card.npc
msgid "Boatwright"
msgstr "船匠"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:10 -> Card.area
msgid "Oreton"
msgstr "奧瑞登"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:16 -> Card.name
msgid "Menno Coehoorn"
msgstr "梅諾‧寇赫倫"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:17 -> Card.flavor
msgid "I'll take an attentive reconnaissance unit over a fine cavalry brigade any day."
msgstr "「細心的偵察單位比訓練有素的騎兵團好多了。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:29 -> Card.name
msgid "Morvran Voorhis"
msgstr "莫爾凡‧符里斯"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:30 -> Card.flavor
msgid "Summer sun reflecting in the quiet waters of the Alba - that's Nilfgaard to me."
msgstr "「夏日太陽反射在阿爾巴湖的平靜水面上，這就是尼弗迦德在我心中的印象。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:42 -> Card.name
msgid "Tibor Eggebracht"
msgstr "提伯‧艾格布拉傑"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:43 -> Card.flavor
msgid "Albaaaa! Forward!! Alba! Long live the Emperor!"
msgstr "「阿爾巴！前進！阿爾巴！大帝萬歲！」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:48 -> Card.npc
msgid "Olivier"
msgstr "奧利維爾"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:49 -> Card.area
msgid "Kingfisher"
msgstr "翠鳥酒館"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:55 -> Card.name
msgid "Albrich"
msgstr "亞伯力奇"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:56 -> Card.flavor
msgid "A fireball? Of course. Whatever Your Imperial Majesty wishes."
msgstr "「火球？沒問題。陛下想要什麼都行。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:60 -> Card.npc
msgid "Trader"
msgstr "商人"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:67 -> Card.name
msgid "Assire var Anahid"
msgstr "艾希蕾‧阿納興"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:68 -> Card.flavor
msgid "Nilfgaardian mages do have a choice: servile submission, or the gallows."
msgstr "「尼弗迦德法師有得選啊：投降聽話或者上斷頭臺。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:79 -> Card.name
msgid "Cynthia"
msgstr "辛西亞"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:80 -> Card.flavor
msgid "Cynthia's talents can be deadly. She needs a tight leash."
msgstr "「『辛西亞的天賦可能會害死人，』菲麗芭笑著說。『要把她看緊點才行。』」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:91 -> Card.name
msgid "Fringilla Vigo"
msgstr "芙琳吉拉‧薇歌"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:92 -> Card.flavor
msgid "Magic is the highest good. It transcends all borders and divisions."
msgstr "「瞎眼是很適合女術士的懲罰，能夠打擊她們的虛榮心。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:98 -> Card.area
msgid "Caesar Bilzen's home"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:104 -> Card.name
msgid "Morteisen"
msgstr "莫坦森"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:105 -> Card.flavor
msgid "No Nordling pikemen or dwarven spearbearers can hope to best trained cavalry."
msgstr "「北方矛兵或矮人斧手全都別想贏過訓練有素的騎兵。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:109 -> Card.npc
msgid "Shopkeeper"
msgstr "商店老闆"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:110 -> Card.area
msgid "Midcopse"
msgstr "米德考普斯"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:116 -> Card.name
msgid "Rainfarn"
msgstr "雷恩法"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:117 -> Card.flavor
msgid "You'll die as painfully as that pathetic traitor Windhalm did."
msgstr "「你會跟溫德罕那個可悲的叛徒一樣死得痛苦不堪。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:121 -> Card.npc
msgid "Merchant"
msgstr "商人"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:122 -> Card.area
msgid "Lindenvale"
msgstr "林登維爾"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:128 -> Card.name
msgid "Renuald aep Matsen"
msgstr "雷努阿‧馬特森"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:129 -> Card.flavor
msgid "They say the Impera fear nothing. Untrue. Renuald scares them shitless."
msgstr "「大家都說帝國軍無所畏懼。這話錯了，雷努阿可以把他們嚇到拉滿褲子。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:140 -> Card.name
msgid "Rotten Mangonel"
msgstr "腐爛的射石機"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:141 -> Card.flavor
msgid "The rotten smell brings back childhood memories"
msgstr "「腐爛的味道讓我想到童年回憶。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:152 -> Card.name
msgid "Shilard Fitz-Oesterlen"
msgstr "希拉德‧費茲奧耶斯泰蘭"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:153 -> Card.flavor
msgid "Warfare is mere sound and fury - diplomacy is what truly shapes history."
msgstr "「戰爭只是聲響和憤怒的體現，外交才能塑造歷史。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:164 -> Card.name
msgid "Stefan Skellen"
msgstr "史提芬‧史凱倫"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:165 -> Card.flavor
msgid "My mark scars the face of our future empress. That is my proudest achievement."
msgstr "「我的箭讓我們未來的女王留下傷疤，這是我最引以為傲的成就。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:176 -> Card.name
msgid "Sweers"
msgstr "雜碎"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:177 -> Card.flavor
msgid "And hands off the girl! Whatever we may be, we're not savages."
msgstr "「如果你胯下癢想上床，手癢想打架，那就加入我們吧。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:182 -> Card.area
msgid "Claywich"
msgstr "克萊威奇"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:185 -> Card.notes
msgid "Must first be rescued"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:189 -> Card.name
msgid "Vanhemar"
msgstr "凡赫瑪"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:190 -> Card.flavor
msgid "For a fire mage, he's not very… flamboyant."
msgstr "「火法師的生活很精彩，死得也很精彩。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:201 -> Card.name
msgid "Vattier de Rideaux"
msgstr "瓦提爾‧迪‧李道克斯"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:202 -> Card.flavor
msgid "There's never been a problem a well-planned assassination couldn't solve."
msgstr "「沒有問題是精心策劃的暗殺計畫解決不了的。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:213 -> Card.name
msgid "Vreemde"
msgstr "弗林姆德"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:214 -> Card.flavor
msgid "Discipline is the Empire's deadliest weapon."
msgstr "「以領袖命名戰鬥單位的傳統打擊了弗林姆德的自尊。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:225 -> Card.name
msgid "Cahir Mawr Dyffryn aep Ceallach"
msgstr "卡西爾‧莫瓦‧迪弗林‧契拉克"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:226 -> Card.flavor
msgid "His eyes flashed under his winged helmet. Fire gleamed from his sword's blade."
msgstr "「他的眼睛在翅膀頭盔底下閃爍，劍刃上閃著火焰。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:237 -> Card.name
msgid "Puttkammer"
msgstr "普特卡摩"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:238 -> Card.flavor
msgid "Learned a lot at Braibant Military Academy. How to scrub potatoes, for instance."
msgstr "「我在布雷班特軍事學院學到很多東西。像是怎麼用打嗝唱國歌。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:246 -> Card.notes
msgid "Must first rescue trader"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:250 -> Card.name
msgid "Etolian Auxiliary Archers"
msgstr "弓箭手支援"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:251 -> Card.flavor
msgid "Double or nothing, aim for his cock."
msgstr "「加強火力不然就死定了，瞄準他的胯下。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:275 -> Card.name
msgid "Black Infantry Archer"
msgstr "黑步兵弓箭手"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:276 -> Card.flavor
msgid "I aim for the knee. Always."
msgstr "「我一向瞄準膝蓋，絕不例外。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:300 -> Card.name
msgid "Heavy Zerrikanian Fire Scorpion"
msgstr "瑟瑞卡尼亞的重火蠍"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:301 -> Card.flavor
msgid "Not the best for taking cities, but great for razing them to the ground."
msgstr "「不適合用來佔領城市，但很適合把城市給夷平。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:312 -> Card.name
msgid "Zerrikanian Fire Scorpion"
msgstr "瑟瑞卡尼亞火蠍"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:313 -> Card.flavor
msgid "The Zerrikanian Desert used to be a lush garden. Then these came along."
msgstr "「瑟瑞卡尼亞沙漠以前是茂盛的花園，後來這些東西出現了。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:324 -> Card.name
msgid "Impera Brigade Guard"
msgstr "帝國班"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:325 -> Card.flavor
msgid "The Impera Brigade never surrenders. Ever."
msgstr "「帝國班絕不會投降，門都沒有。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:354 -> Card.name
msgid "Nausicaa Cavalry Rider"
msgstr "那烏西卡騎兵班"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:355 -> Card.flavor
msgid "The Emperor will teach the North discipline."
msgstr "「這下大帝可以教教北方人紀律了。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:378 -> Card.name
msgid "Siege Engineer"
msgstr "攻城工程師"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:379 -> Card.flavor
msgid "Wielded correctly, a protractor can be a deadly weapon."
msgstr "「只要使用正確，連量角器也可以變成致命武器。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:390 -> Card.name
msgid "Young Emissary"
msgstr "年輕的特使"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:391 -> Card.flavor
msgid "If I acquit myself well, perhaps next they'll post me somewhere civilized."
msgstr "「如果我表現得好，或許他們下次會送我去比較文明的地方。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:414 -> Card.name
msgid "Siege Technician"
msgstr "攻城支援"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:415 -> Card.flavor
msgid "I never miss twice."
msgstr "「我絕對不會失手兩次。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:420 -> Card.area
msgid "Golden Sturgeon"
msgstr "金鱘酒館"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:426 -> Card.name
msgid "Emhyr var Emreis His Imperial Majesty"
msgstr "恩希爾‧恩瑞斯 皇帝陛下"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:427 -> Card.flavor
msgid "The skies wept when my Pavetta died. They will not weep for me."
msgstr "「我的帕維塔死去的時候天空為她哭泣，我不會讓天空為我哭泣。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:433 -> Card.name
msgid "Emhyr var Emreis Emperor of Nilfgaard"
msgstr "恩希爾‧恩瑞斯 尼弗迦德大帝"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:434 -> Card.flavor
msgid "Your motives do not interest me. Only results."
msgstr "「你的動機我沒興趣，我只看結果。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:445 -> Card.name
msgid "Emhyr var Emreis the White Flame"
msgstr "恩希爾‧恩瑞斯 白色火焰"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:446 -> Card.flavor
msgid "A sword is but one of many tools at a ruler's disposal."
msgstr "「劍只是統治者手邊的眾多工具之一。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:455 -> Card.notes
msgid "Reward for completing quest"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:459 -> Card.name
msgid "Emhyr var Emreis the Relentless"
msgstr "恩希爾‧恩瑞斯 冷血無情"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:460 -> Card.flavor
msgid "They do not call me the Patient. Take care they do not call you the Headless."
msgstr "「沒人說我耐心有禮，小心以後大家叫你『那個沒頭的』。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:472 -> Card.name
msgid "Emhyr var Emreis Invader of the North"
msgstr "恩希爾‧恩瑞斯 北方入侵者"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:473 -> Card.flavor
msgid "Emperors command multitudes, yet cannot control two things: their time and their hearts."
msgstr "「帝王控制眾人，但是確有兩樣東西依然控制不了：時間和人心。」"

#: src/GwentTracker/data/nilfgaard.yml:478 -> Card.area
msgid "Carsten"
msgstr "卡司敦"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:2 -> Card.deck
msgid "Northern Realms"
msgstr "北方領域"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:3 -> Card.name
msgid "Vernon Roche"
msgstr "弗農‧羅契"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:4 -> Card.flavor
msgid "A patriot... and a real son of a bitch."
msgstr "「是個愛國者…還是個貨真價實的王八蛋。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:9 -> Card.npc
msgid "Haddy"
msgstr "哈弟"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:16 -> Card.name
msgid "John Natalis"
msgstr "約翰‧納塔利斯"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:17 -> Card.flavor
msgid "That square should bear the names of my soldiers, of the dead. Not mine."
msgstr "「那座廣場應該以我手下死去的士兵命名，不該以我起名。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:22 -> Card.npc
msgid "Ravvy"
msgstr "拉比"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:29 -> Card.name
msgid "Esterad Thyssen"
msgstr "伊斯特拉德‧帝森"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:30 -> Card.flavor
msgid "Like all Thyssen men, he was tall, powerfully built and criminally handsome."
msgstr "「他跟所有蒂森的男人一樣，又高又結實，還帥得犯法。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:35 -> Card.npc
msgid "Dijkstra"
msgstr "迪科斯徹"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:36 -> Card.area
msgid "Bathhouse"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:42 -> Card.name
msgid "Philippa Eilhart"
msgstr "菲麗芭‧艾哈特"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:43 -> Card.flavor
msgid "Soon the power of kings will wither, and the Lodge shall seize its rightful place."
msgstr "「國王的勢力很快就會凋零，集會所很快就會奪權。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:55 -> Card.flavor
msgid "Fuck off! We aren't all ploughin' philanderers. Some of us have depth..."
msgstr "「滾開！不是所有人都愛調戲女人，有些人是有深度的…」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:66 -> Card.name
msgid "Ves"
msgstr "薇絲"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:67 -> Card.flavor
msgid "Better to live one day as a king than a whole life as a beggar."
msgstr "「過一天帝王的生活比過一輩子乞丐的生活還好。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:73 -> Card.name
msgid "Siegfried of Denesle"
msgstr "丹索的齊格菲"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:74 -> Card.flavor
msgid "We're on the same side, witcher. You'll realize this one day."
msgstr "「和平說起來容易，維持起來很困難。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:80 -> Card.name
msgid "Yarpen Zigrin"
msgstr "亞爾潘‧齊格林"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:81 -> Card.flavor
msgid "The world belongs to whoever's best at crackin' skulls and impregnatin' lasses."
msgstr "「…然後我告訴她，小姐，我還從比你淺的洞裡挖過鐵礦咧！」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:87 -> Card.name
msgid "Sigismund Dijkstra"
msgstr "西吉斯蒙德‧迪科斯徹"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:88 -> Card.flavor
msgid "Gwent's like politics, just more honest."
msgstr "「昆特牌就像政治，只是牌桌上老實了點。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:93 -> Card.npc
msgid "Bloody Baron"
msgstr "血腥男爵"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:100 -> Card.name
msgid "Keira Metz"
msgstr "凱拉‧梅茲"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:101 -> Card.flavor
msgid "If I'm to die today, I wish to look smashing for the occasion."
msgstr "「如果今天是我死的日子，我想要光鮮亮麗地離開。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:107 -> Card.name
msgid "Síle de Tansarville"
msgstr "席兒‧坦沙維耶"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:108 -> Card.flavor
msgid "The Lodge lacks humility. Our lust for power may yet be our undoing."
msgstr "「集會所不懂得羞恥。菲麗芭對權力的渴望可能會使我們功虧一簣。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:114 -> Card.name
msgid "Sabrina Glevissig"
msgstr "薩賓娜‧葛麗維希格"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:115 -> Card.flavor
msgid "The Daughter of the Kaedweni Wilderness."
msgstr "「科德溫荒野的女兒。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:121 -> Card.name
msgid "Sheldon Skaggs"
msgstr "雪爾登‧史卡格"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:122 -> Card.flavor
msgid "I was there, on the front lines! Right where the fightin' was the thickest!"
msgstr "「我當時就在前線！就在交戰最猛烈的地方！」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:128 -> Card.name
msgid "Dethmold"
msgstr "戴斯摩"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:129 -> Card.flavor
msgid "I once made a prisoner vomit his own entrails… Ah, good times…"
msgstr "「我有一次讓一個囚犯吐到腸子都出來了…啊，真是美好的回憶…」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:135 -> Card.name
msgid "Prince Stennis"
msgstr "史登尼斯王子"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:136 -> Card.flavor
msgid "He ploughin' wears golden armor. Golden. ‘Course he's an arsehole."
msgstr "「他穿著他媽的金色護甲。金色的，因為他是個大混帳。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:142 -> Card.name
msgid "Trebuchet"
msgstr "拋石機"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:143 -> Card.flavor
msgid "Castle won't batter itself down, now will it? Get them trebuchets rollin'!"
msgstr "「城堡不會自己倒塌，沒錯吧？快去準備拋石機！」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:156 -> Card.name
msgid "Poor Fucking Infantry"
msgstr "可憐的步兵"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:157 -> Card.flavor
msgid "I's a war veteran! ... spare me a crown?"
msgstr "「我是戰爭老兵！…賞我個克朗吧？」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:182 -> Card.name
msgid "Crinfrid Reavers Dragon Hunter"
msgstr "欽弗里掠奪者巨龍獵人"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:183 -> Card.flavor
msgid "Haven't had much luck with monsters of late, so we enlisted."
msgstr "「最近獵怪物不太有收穫，所以我們入伍了。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:207 -> Card.name
msgid "Redanian Foot Soldier"
msgstr "瑞達尼亞步軍"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:208 -> Card.flavor
msgid "I've bled for Redania! I've killed for Redania... Dammit, I've even raped for Redania!"
msgstr "「我願意為瑞達尼亞而死，為瑞達尼亞殺人…甚至為瑞達尼亞吃蟲子！」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:221 -> Card.name
msgid "Catapult"
msgstr "投石機"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:222 -> Card.flavor
msgid "The gods help those who have better catapults."
msgstr "「有好的投石機，上天才會幫助你。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:239 -> Card.name
msgid "Kaedweni Siege Expert"
msgstr "科德溫攻城專家"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:240 -> Card.flavor
msgid "You gotta recalibrate the arm by five degrees. Do what by the what now?"
msgstr "「你要把準頭調整五度。」「你說什麼要什麼？」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:246 -> Card.name
msgid "Blue Stripes Commando"
msgstr "藍衣鐵衛突擊隊"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:247 -> Card.flavor
msgid "I'd do anything for Temeria. Mostly, though, I kill for her."
msgstr "「我願意為泰莫利亞做任何事，不過大多時候都是在殺人。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:260 -> Card.name
msgid "Siege Tower"
msgstr "攻城塔"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:261 -> Card.flavor
msgid "I love the clamor of siege towers in the morning. Sounds like victory."
msgstr "「我最愛早上聽到攻城塔的吵鬧聲，聽起來勢在必得。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:272 -> Card.name
msgid "Dun Banner Medic"
msgstr "褐旗營醫生"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:273 -> Card.flavor
msgid "Stitch red to red, white to white, and everything will be all right."
msgstr "「紅縫紅，白縫白，一切肯定沒問題。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:279 -> Card.name
msgid "Foltest King of Temeria"
msgstr "弗爾泰斯特 泰莫利亞之王"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:280 -> Card.flavor
msgid "It is natural and beautiful that a man should love his sister."
msgstr "「男人愛他的姊妹是件自然又美麗的事。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:286 -> Card.name
msgid "Foltest Lord Commander of the North"
msgstr "弗爾泰斯特 北方的指揮領主"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:287 -> Card.flavor
msgid "Sod advisors and their schemes. I place my trust in my soldiers' blades."
msgstr "別管那些顧問和他們的計畫了。我相信我的士兵。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:298 -> Card.name
msgid "Foltest the Siegemaster"
msgstr "攻城之王弗爾泰斯特"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:299 -> Card.flavor
msgid "A well-aimed ballista razes not just the enemy's walls, but his morale as well."
msgstr "「瞄準得好的床弩不只可以打壞敵人的牆壁，還可以擊倒他的士氣。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:303 -> Card.npc
msgid "Nilfgaardian Nobleman"
msgstr "尼弗迦德貴族"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:306 -> Card.region
msgid "Royal Palace in Vizima"
msgstr "維吉瑪皇家城堡"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:310 -> Card.name
msgid "Foltest the Steel-Forged"
msgstr "鋼鐵之心弗爾泰斯特"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:311 -> Card.flavor
msgid "A beautiful day for battle."
msgstr "「真是適合開戰的美好天氣。」"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:323 -> Card.name
msgid "Foltest Son of Medell"
msgstr "弗爾泰斯特 馬德王之子"

#: src/GwentTracker/data/northernrealms.yml:324 -> Card.flavor
msgid "Dammit, I rule this land and I refuse to creep around its corners."
msgstr "「這座王國歸我管，我不會瑟縮在角落。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:2 -> Card.deck
msgid "Scoia'tael"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:3 -> Card.name
msgid "Eithné"
msgstr "埃絲涅"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:4 -> Card.flavor
msgid "The dryad queen has eyes of molten silver, and a heart of cold-forged steel."
msgstr "「樹精皇后有著熔銀做成的眼睛，冰冷鑄鋼的心臟。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:10 -> Card.area
msgid "Rosemary and Thyme"
msgstr "香草旅館"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:16 -> Card.name
msgid "Saesenthessis"
msgstr "薩琪亞薩司"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:17 -> Card.flavor
msgid "Beautiful, pure, fierce - the perfect icon for a rebellion."
msgstr "「漂亮純潔又兇狠，是叛亂的絕佳象徵。"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:23 -> Card.area
msgid "Temerian Partisan Hideout"
msgstr "泰莫利亞游擊隊藏身處"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:29 -> Card.name
msgid "Isengrim Faolitarna"
msgstr "伊森格林‧法歐提亞納"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:30 -> Card.flavor
msgid "It dawns on them once they notice my scar: a realization of imminent death."
msgstr "「他們一看到我的疤就知道了：這下子死定了。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:36 -> Card.area
msgid "Zed's Home"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:42 -> Card.name
msgid "Iorveth"
msgstr "伊歐菲斯"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:43 -> Card.flavor
msgid "King or beggar, what's the difference? One dh'oine less."
msgstr "「就只有一隻眼睛的人來說，他的準頭真有夠準。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:48 -> Card.npc
msgid "Druid"
msgstr "德魯伊"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:55 -> Card.name
msgid "Dennis Cranmer"
msgstr "丹尼斯‧克藍莫"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:56 -> Card.flavor
msgid "I know how to carry out orders, so you can shove you advice up your coal chute."
msgstr "「我知道怎麼聽命行事，不用你的指導了。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:67 -> Card.name
msgid "Milva"
msgstr "米爾瓦"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:68 -> Card.flavor
msgid "With each arrow I loose, I think of my da. He'd be proud. I think."
msgstr "「每射一枝箭，我都會想到我爸。他肯定會以我為傲，應該吧。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:81 -> Card.name
msgid "Ida Emean aep Sivney"
msgstr "艾達‧艾敏"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:82 -> Card.flavor
msgid "I am a Sage. My power lies in possessing knowledge. Not sharing it."
msgstr "「我是個賢者。我有力量是因為我擁有知識，不是因為我愛傳授知識給別人。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:93 -> Card.name
msgid "Filavandrel aén Fidháil"
msgstr "費拉萬卓列"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:94 -> Card.flavor
msgid "Though we are now few and scattered, our hearts burn brighter than ever."
msgstr "「雖然我們現在人數稀少、又分散各地，我們的心比以往還要閃耀。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:105 -> Card.name
msgid "Yaevinn"
msgstr "亞伊文"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:106 -> Card.flavor
msgid "We are the drops of rain that together make a ferocious storm."
msgstr "「我們是雨滴，同心協力就能變成暴風雨。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:111 -> Card.npc
msgid "Sjusta"
msgstr "蘇斯塔"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:118 -> Card.name
msgid "Toruviel"
msgstr "托魯維爾"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:119 -> Card.flavor
msgid "I'd gladly kill you from up close, stare in your eyes… But you reek, human."
msgstr "「我很樂意近距離把你給殺了，直視著你的雙眼…但你臭死了，人類。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:130 -> Card.name
msgid "Riordain"
msgstr "李歐丹恩"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:131 -> Card.flavor
msgid "Stare into their eyes, feast on their terror. Then go in for the kill."
msgstr "「直視他們的眼睛，激起他們的恐懼，然後大開殺戒。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:142 -> Card.name
msgid "Ciaran aep Easnillien"
msgstr "席朗‧依斯尼藍"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:143 -> Card.flavor
msgid "The path to freedom is paved in blood, not ink."
msgstr "「要走向自由，就要靠流血，不是靠外交。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:154 -> Card.name
msgid "Barclay Els"
msgstr "巴克萊‧艾爾斯"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:155 -> Card.flavor
msgid "Our mead smells like piss, do it? Easy to fix - I'll break your fuckin' nose!"
msgstr "「我們的蜂蜜酒聞起來像尿是吧？這簡單，我把你他媽的鼻子扭斷就行了！"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:166 -> Card.name
msgid "Havekar Smuggler"
msgstr "私梟支援"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:167 -> Card.flavor
msgid "I fight for whoever's paying the best. Or whoever's easiest to rob."
msgstr "「我願意為了付最多錢的人戰鬥，最容易搶的傢伙也行。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:202 -> Card.name
msgid "Vrihedd Brigade Veteran"
msgstr "維里赫德旅"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:203 -> Card.flavor
msgid "'Vrihedd? What's that mean?' 'Trouble.'"
msgstr "「『維里赫德？那是什麼意思？』『麻煩。』」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:226 -> Card.name
msgid "Dol Blathanna Scout"
msgstr "多爾布雷坦納偵察兵"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:227 -> Card.flavor
msgid "They track like hounds, run like deer and kill like cold-hearted bastards."
msgstr "「他們能像獵犬一樣追蹤，像鹿一樣奔跑，像個冷血混帳一樣下殺手。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:262 -> Card.name
msgid "Dwarven Skirmisher"
msgstr "矮人好鬥份子"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:263 -> Card.flavor
msgid "Worked a pickaxe all me life. Battleaxe won't be any trouble."
msgstr "「我揮鐵鎬揮了一輩子，要我揮戰斧沒什麼問題。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:298 -> Card.name
msgid "Mahakaman Defender"
msgstr "瑪哈坎守護者"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:299 -> Card.flavor
msgid "I'm telling ye, we're born fer battle - we slash straight at their knees!"
msgstr "「我告訴你，我們是天生作戰好手，要砍就朝著膝蓋砍！」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:358 -> Card.name
msgid "Elven Skirmisher"
msgstr "精靈好鬥份子"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:359 -> Card.flavor
msgid "No matter what you may have heard, elves don't take human scalps. Too much lice."
msgstr "「別再亂跳了，你這臭長耳朵的，這樣我射不準！」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:394 -> Card.name
msgid "Vrihedd Brigade Recruit"
msgstr "維里赫德見習生"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:395 -> Card.flavor
msgid "Hatred burns brighter than any fire, and cuts deeper than any blade."
msgstr "「恨意比所有火焰都還明亮，比任何刀刃都還鋒利。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:406 -> Card.name
msgid "Dol Blathanna Archer"
msgstr "多爾布雷坦納弓箭手"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:407 -> Card.flavor
msgid "Take another step, dh'oine. You'd look better with an arrow between your eyes."
msgstr "「再往前踏一步啊，人類。你額頭上插根箭肯定好看多了。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:418 -> Card.name
msgid "Havekar Healer"
msgstr "私梟醫生"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:419 -> Card.flavor
msgid "Sure, I'll patch you up. Gonna cost you, though."
msgstr "「沒問題，我能幫你治療。不過要花你一大筆錢就是了。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:454 -> Card.name
msgid "Francesca Findabair Pureblood Elf"
msgstr "法蘭茜絲卡‧芬達貝 純種精靈"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:455 -> Card.flavor
msgid "Ash shall fertilize the soil. By spring, the valley shall bloom once more."
msgstr "「多爾布雷坦納必須繼續保持獨立，做為艾恩‧西迪精靈的避風港。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:461 -> Card.name
msgid "Francesca Findabair Daisy of the Valley"
msgstr "法蘭茜絲卡‧芬達貝 山谷雛菊"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:462 -> Card.flavor
msgid "The Elder Races have forgotten more than humans can ever hope to know."
msgstr "「古老種族遺忘的事情甚至比人類想知道的事情還多。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:473 -> Card.name
msgid "Francesca Findabair the Beautiful"
msgstr "法蘭茜絲卡‧芬達貝 美貌過人"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:474 -> Card.flavor
msgid "Do not let my beauty distract your aim."
msgstr "「別讓我的美貌使你失準了！」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:486 -> Card.name
msgid "Francesca Findabair Queen of Dol Blathanna"
msgstr "法蘭茜絲卡‧芬達貝 多爾布雷坦納女王"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:487 -> Card.flavor
msgid "To live in peace, we first must kill. This is human oppression's cruel finale."
msgstr "「要爭取和平就必須先殺謬。人類的壓迫就到此劃下殘忍的據點。」"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:499 -> Card.name
msgid "Francesca Findabair Hope of the Aen Seidhe"
msgstr "法蘭茜絲卡‧芬達貝 艾恩西迪的希望"

#: src/GwentTracker/data/scoiatael.yml:500 -> Card.flavor
msgid "Daede sian caente, Aen Seidhe en'allane ael coeden…"
msgstr "「戴德席安坎特，艾恩西迪恩愛拉妮愛爾科登…」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:4 -> Card.name
msgid "Hemdall"
msgstr "漢姆多爾"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:5 -> Card.flavor
msgid "When the time of the White Frost comes, Hemdall will sound the call for battle."
msgstr "「白霜之時來臨時，漢姆多爾將會吹響戰鬥的號角。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:8 -> Card.type
msgid "Summon"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:11 -> Card.name
msgid "Hjalmar"
msgstr "哈爾瑪"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:12 -> Card.flavor
msgid "Instead of mournin' the fallen, let's drink to their memory!"
msgstr "「別為死者哭泣，向他們敬一杯吧！」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:15 -> Card.type
msgid "B&W Base Deck"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:19 -> Card.name
msgid "Cerys"
msgstr "凱瑞絲"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:20 -> Card.flavor
msgid "They call me Sparrowhawk, know why? Because I eat rats like you for breakfast."
msgstr "「大家都叫我小雀鷹，你知道為什麼嗎？因為我專吃你這種鼠輩。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:25 -> Card.area
msgid "The Barrel and Bung Inn"
msgstr "酒桶旅店"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:26 -> Card.territory
msgid "Flovive"
msgstr "弗羅維夫"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:27 -> Card.region
msgid "Toussaint"
msgstr "陶森特"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:32 -> Card.flavor
msgid "Only the ignorant dismiss the importance of myths."
msgstr "「只有無知之人會輕忽傳奇的重要性。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:37 -> Card.area
msgid "Francollarts"
msgstr "弗蘭卡拉茲"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:38 -> Card.territory
msgid "Caroberta Woods"
msgstr "卡羅伯塔森林"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:43 -> Card.name
msgid "Draig Bon-Dhu"
msgstr "杜雷格邦迪"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:44 -> Card.flavor
msgid "Hear ye now the tale of the heroic deeds of Clan an Craite."
msgstr "「張大耳朵聽聽奎特家的英雄事蹟吧。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:55 -> Card.name
msgid "Holger Blackhand"
msgstr "霍格・黑手"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:56 -> Card.flavor
msgid "Now let's drink to Emperor of Nilfgaard - may his prick forever stay limp!"
msgstr "「一同為尼弗迦德的大帝敬一杯，祝他的老二永遠都翹不起來！」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:64 -> Card.flavor
msgid "WAAAAAAAAAAGH!!!!"
msgstr "「哇啊啊啊啊啊！」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:71 -> Card.name
msgid "Donar an Hindar"
msgstr "多納・辛達"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:72 -> Card.flavor
msgid "I've gathered all the jarls together. Now make your case."
msgstr "「我已經召集了所有的領主。有話快說。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:79 -> Card.name
msgid "Udalryk"
msgstr "烏達瑞克"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:80 -> Card.flavor
msgid "Haaaargh! After me, if ye've the bollocks!"
msgstr "「哈啊啊啊！有膽子的人全都跟上！」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:87 -> Card.name
msgid "Birna Bran"
msgstr "碧兒娜・布蘭"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:88 -> Card.flavor
msgid "Skellige must have a strong king. No matter what it takes."
msgstr "「無論付出什麼代價，史凱利傑一定要有個堅強的國王。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:95 -> Card.name
msgid "Blueboy Lugos"
msgstr "阿藍盧戈"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:96 -> Card.flavor
msgid "I'm damn near ready to puke from boredom."
msgstr "「我真是無聊到快吐了。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:103 -> Card.name
msgid "Svanrige"
msgstr "斯凡瑞吉"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:104 -> Card.flavor
msgid "The emperor also thought him an accidental king. At first."
msgstr "「大帝也認為他是靠機運登上王位的，但第一印象會騙人。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:111 -> Card.name
msgid "Olaf"
msgstr "歐拉夫"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:112 -> Card.flavor
msgid "Many've tried to defeat Olaf. But won't hear about it from them - they're dead."
msgstr "「許多人試著打敗歐拉夫過。但他們從此無消無息，因為他們全死了。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:116 -> Card.npc
msgid "Sommelier"
msgstr "品酒師"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:117 -> Card.area
msgid "The Adder and Jewels Winery"
msgstr "毒蛇與寶石釀酒廠"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:118 -> Card.territory
msgid "Beauclair"
msgstr "鮑克蘭"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:123 -> Card.name
msgid "Berserker"
msgstr "狂戰士"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:124 -> Card.flavor
msgid "Kill, crush, cleave!"
msgstr "「殺！碾！斬！」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:131 -> Card.name
msgid "Transformed Vildkaarl"
msgstr "轉化的維爾卡人"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:132 -> Card.flavor
msgid "Saw them fight once in my life… and once was enough."
msgstr "我這輩子見過牠們作戰的樣子一次⋯一次就夠多了。"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:138 -> Card.name
msgid "Young Berserker"
msgstr "年輕狂戰士"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:139 -> Card.flavor
msgid "Want some?"
msgstr "「想嚐點苦頭嗎？」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:145 -> Card.npc
msgid "Blacksmith"
msgstr "鐵匠"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:146 -> Card.area
msgid "Tourney Grounds"
msgstr "比武場"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:147 -> Card.territory
msgid "Sansretour Valley"
msgstr "桑司雷多谷"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:151 -> Card.npc
msgid "Pierre"
msgstr "皮耶"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:152 -> Card.area
msgid "Tailor's Workshop"
msgstr "裁縫工坊"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:153 -> Card.territory
msgid "Hauteville"
msgstr "豪特村"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:158 -> Card.name
msgid "Transformed Young Vildkaarl"
msgstr "轉化的年輕維爾卡人"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:159 -> Card.flavor
msgid "Rooaaaar!"
msgstr "吼吼吼吼！"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:165 -> Card.name
msgid "Clan an Craite Warrior"
msgstr "奎特家族戰士"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:166 -> Card.flavor
msgid "I'll bring the an Craites such glory, bards'll go hoarse singin' me praises!"
msgstr "「我會為奎特家族帶來榮耀，讓大家讚頌我的名字！」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:173 -> Card.name
msgid "Clan Tordarroch Armorsmith"
msgstr "托達洛曲家族盔甲匠"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:174 -> Card.flavor
msgid "Ye're in for a poundin'."
msgstr "「看來你是討打。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:181 -> Card.name
msgid "Clan Heymaey Skald"
msgstr "海玫家族詩人"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:182 -> Card.flavor
msgid "The deeds of Clan Heymaey will go down in history."
msgstr "「海玫家族的事蹟將會流傳千古。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:189 -> Card.name
msgid "Light Longship"
msgstr "輕型長船"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:190 -> Card.flavor
msgid "Escape them? In the waters of Skellige? Good luck."
msgstr "「逃過他們？在史凱利傑的航域上？祝你好運。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:197 -> Card.area
msgid "Perfumery"
msgstr "香水商人"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:203 -> Card.name
msgid "War Longship"
msgstr "戰型長船"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:204 -> Card.flavor
msgid "They say Hemdall's heart swells whenever the longships sail out on a raid."
msgstr "「聽說只要有長船出航洗劫，漢姆多爾的心臟就會慷慨激昂。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:217 -> Card.name
msgid "Clan Brokvar Archer"
msgstr "布洛克伐家族弓箭手"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:218 -> Card.flavor
msgid "So ye can hit a movin' target at two hundred paces. Me, too. In a storm."
msgstr "「你可以打中兩百步外的移動目標呀。我也能呢，還是在暴風雨中。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:224 -> Card.npc
msgid "Herbalist"
msgstr "草藥醫生"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:225 -> Card.area
msgid "Castel Ravello Vineyard"
msgstr "拉維羅堡葡萄園"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:231 -> Card.name
msgid "Clan Drummond Shield Maiden"
msgstr "德拉蒙家族盾女兵"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:232 -> Card.flavor
msgid "They'll shatter on our shields like waves on a rocky shore."
msgstr "「他們會像打上石岸的海浪一樣倒在我們的盾前。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:239 -> Card.name
msgid "Clan Dimun Pirate"
msgstr "迪門家族海盜"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:240 -> Card.flavor
msgid "Can see the fear in their eyes. Fear o' me… fear o' Clan Dimun!"
msgstr "「我看得到他們眼中的恐懼。他們懼怕我⋯懼怕迪門家族！」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:245 -> Card.area
msgid "Dupont & Sons Emporium of Diverse Merchandise"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:251 -> Card.name
msgid "Kambi"
msgstr "坎畢"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:252 -> Card.flavor
msgid "When the time comes, the cockerel Kambi shall crow and awaken Hemdall."
msgstr "「時機一到，公雞坎畢就會啼叫、叫醒漢姆多爾。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:256 -> Card.npc
msgid "Armorer"
msgstr "護甲師傅"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:269 -> Card.area
msgid "The Cockatrice Inn"
msgstr "石化雞蛇酒店"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:287 -> Card.name
msgid "King Bran"
msgstr "布蘭王"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:288 -> Card.flavor
msgid "No one can replace Bran. Though they're sure to try."
msgstr "「沒人能取代布蘭。不過後世肯定會努力嘗試。」"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:292 -> Card.npc
msgid "Rafael de Surmann"
msgstr ""

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:293 -> Card.area
msgid "The Pheasantry"
msgstr "雉園"

#: src/GwentTracker/data/skellige.yml:300 -> Card.flavor
msgid "A king's gotta be wise. A king's gotta command respect. A king's gotta have stones."
msgstr "國王要聰明。國王要受人尊敬。國王要有種。"
